N賓入一入黎

樓主高質

一向刀是

膠你妹

訓未

Yes

no

牙鋼唔訓做乜

思考人生

有乜可以思考

諗到諗唔到

諗咩牙清

牙村

牙賓 牙賓叫狗 越叫越走

已經召喚到鋼手套

牙賓挪威生活典牙

正

系咪屌打